我想喊

…

借個膀頭俾你啦

我想笑